女人做上司 真係慘撚過食屎

勁撚小氣 一得失佢針撚到你比仆街 仲要無間斷輸出 是但搵野黎屌你 以後都冇好日子過

相反 男上司最盡都係屌鳩你 用粗口話你兩句 跟住再教返你做 叫你唔好再錯 講佢壞話聽到都係行過當無聽到